放唔低暗戀嘅女仔點搞

如題

表白

之前知佢已經有男朋友了

邊個冇暗戀嘅人
我都有個暗戀咗好耐嘅男仔 但係我知道我同佢唔啱 有時仲會同自己講唔好鍾意佢了 唔會啱架啦 佢期間都拍過兩次拖了
鍾意唔代表會適合 默默放係心到咪算
你覺得你自己真係同佢適合咩

有男朋友就咪搞人了

講真無一齊過點會知適唔適合 但係自己又未move on到 搞到心入面有個遺憾
自己覺得放唔低一個人 再去識其他女仔始終唔係咁好

不要暗戀⋯

same,已經無見五個月，仲係好掛住佢。但只可以默默中意佢，等到自己某一日放低

搞革命

光復香港時代革命

對上一次傾計已經係大半年前
近排見番面 大家都尷尷尬尬咁 仲未放得低

五大訴求 缺一不可